(想請教屈蛇)想買部同tesla 同級既車有咩推介？

靚鞭

L佛

03年alphard

萬七蚊 ...

Honda Civic/ Jazz

咁快鞭屍

中港車司機

三個月前，恒生指數突然大跌。

屈機男話，恒生指數三個月內，必見25000點，甚至樓下。
眨眼就三個月過去，恒生指數無跌至25000點以下。

屈機男好野，又錯

屈機男又做咩 ？

你點知我budget 架

屈sir又贏

萬七蚊，的確贏哂

屈sir捐錢單野隔左一排冇人記得都話自己贏米已成炊 有咩唔得

屈蛇幾時返來，定已經自動退出左

屈蛇去左邊

屈蛇

記得。無恥之極

佢話佢有架同tesla同級既錢七